一路扑野一路睇av

毒撚無人理

會 第一次好緊張既時候試過

人地一路扑野 我一路睇av

試過 做得好勁好high

不要再說了！

有幫助？

屌笑撚咗

淨係男嘅睇？

why not both 一齊睇一齊投入 仲會FF係多P
諗下都扯扯哋

條女唔嬲咩

我一路睇住AV入面嘅男女扑野

無喎 佢仲叫得淫啲
無人叫你咁誠實同佢講你FF緊多P

補充多句 我都幾肯定佢都FF緊俾另一條仔屌

試過同fd一齊扑

叫雞都播AV啦⋯⋯

喺佢哋面前播gay porn

人在做天在看